12.23 遮打花園音樂人罷工集會 (已有不反通知)

地點更新，已有不反通知

時間：12.23，1900-2100
人物：所有香港人
地點：遮打花園

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，遮打見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推呀

推